女權主義其實支唔支持女人做雞?

其實女權主義支唔支持女人做雞?

支持: 自己身體自己話事就無問題
反對: 做雞係性別定型下產物

定係其實所謂女權主義入面都有唔同門派?
咁咩門派企邊邊?

做雞係物化女人 唔關你講個2個事（好似係

反娼：
反性女性主義 (連登仔痛恨既流派)
性保守主義 (耶撚)

妓權：
自由主義
性激進女性主義
酷兒理論

身體自主呀

認真答你

如果係自主其實係無乜問題
但好多時唔係自己揀

香港逼娘為娼可能比較少見
外國我甚至遇過人有親身經歷
有日無啦啦俾人捉咗去個島度困住被逼賣淫
一困就困咗七年，最後好彩成功偷走

邊個島
咁撚恐怖

反對理由

一、性倫理學
1a. 傳統道德。認為性應該與生殖或婚姻連結
1b. 性的價值。認為性應該是神聖、私人、浪漫的，不應作為工具
1c. 人格自主。性是互相的，賣淫沒有互相性，是一種自我貶低

二、法政(與經濟)哲學
2a. 賣淫的職業風險與情感生活的危害
2b. 社會效益，例如犯罪與性病
2c. 限制市場論。賣淫使社會更商業化，性應該是非賣品。

三、批判理論
3a. 馬克思主義，認為賣淫是經濟剝削
3b. 女性主義，賣淫是壓迫女性的手段以及使女性成為性客體

我點知咩島
不過都係中美啲落後地區

即係廢老鬧大學生佔中係廢青咁囉
依種阿叻式言論由白種人把口講出黎
連登仔突然又覺得岩聽呀?

支持高尚化咩性取向都包容嘅白人妓女
反對低賤街頭式賣淫嘅妓女同埋俾白人男人屌嘅有色人種妓女

岩岩聽電台陶傑講
話要問下香港的女性主義者有冇請外傭
有的話 有冇出高d人工比佢地
做一個月先得幾千蚊人工係咪剝削緊佢地
仲要搞到人地黎香港照顧你的仔女而冇得同自己的仔女見面
咁仲邊有資格提倡女性主義

女權組織＝仇男組織
佢地會話男人咸濕物化女性先會有雞
總之所有野都係男人唔好男人唔啱